西班牙最強射手係邊個？

villa
raul

廢托全盛太短唔計

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

奶達呢

樓主準備畀狗屌

你做咩屌樓主

希望你可以成熟少少

港女：C朗

真

卓斯坦迪亞高（拉科魯尼亞）

Who gif

沙治奧拉莫斯

12碼？🤣

利狗？

咪屈

只計球會 raul贏少少
但計埋國家隊表現就一定係villa

Villa 好撚勁

Villa太遲去大會 踢細會個時已經入皇馬幾球

迪史提芬奴

p牌投唔到俾villa,屌

咁你講佢勁係邊

迪亞高哥斯達

villa 被人低估太多

仲低過廢托 無討論價值

踢法實而不華